年輕馬迷 賭左馬6年 你問我答

6年對比呀叔當然少
但90後相信冇幾多個

勁

點睇我

究竟啲馬撚係賭馬先定做某隊球迷先變馬撚

我都5 年啦

最勁一口贏幾多？

30幾歲但90後？

我都j左你好耐 啲推騎好柔好正

一開波就馬撚

試過10蚊贏8000咋

26左右

星期日有咩心水？

友誼之星 皇龍大將 東山再起

我95賭咗9年啦
試過100蚊注中3串7正q收三十幾萬
又試過借銀行財仔
每月還5500還到上年12月搞掂哂
戎埋

君河
巫斯義贏嗰場操控得好好

我印象中係放快左 不過個日好利放

30賭左10年多 得幾歲已經開始買馬
用老豆投注寶買

有咩咁好玩? 隻隻馬係唔係差唔多樣

星期日第2場 11拖5，7 點睇

。。。

考眼光 本小利大試$80贏50幾萬

計ev,睇狀態，正過賭波好多

賭咩彩池多

大把連登仔賭馬,
你認為玩你問我答會好吸引?